王傑真係好撚正

找個外表吸引動人
天性自私的女人

勁過而家個啲好撚多

比四大天王屠到敗走香港

點解勁唔過黎明

關事咩? 唔係因為爛聲

黎明當年四大最紅
可能果陣興高大靚仔

爛聲好似都幾後期

正呀屌你

今夜我將化作一隻白色的鴿子

mk佬

可以笑的話不會哭

D fd 唱 k 扮哂佢d 唱控 笑死我

一直被模仿但從未被超越

王傑

上帝也哭泣

作詞：王傑
作曲：王傑
編曲：陳志遠

＊我即將閉上我的眼睛 此刻一片黑暗看不清楚
不知道是誰在身邊哭泣 是誰輕言在嘆息
此刻我感覺好像是上帝在哭泣

＃我雖然已經離你遠去 只是心裡還是放不下你
因為那人間已變得無情 連那六月也會下雪
原諒我永遠不能再給你春天

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
△哦！這樣的世界 太陽何時出現
看了上帝也都會流下眼淚

★因為傑的心就是你的心 問你是否真的能瞭解
連上帝祂也都在哭泣 為何人們不願付出真情意

▲問我的世界為何在下雪 太陽何時才能再出現
連上帝祂也都在哭泣 為何這個世界 充滿 充滿冷漠的臉

Repeat ＊,＃,△,★,▲,★,▲

浪子聲勁撚正

多謝支持

Oh 你 是你是你 你不說半聲已別去
照片一張張撕碎 極碎似風中的雨水
在眼中在記憶 是我悲痛淚水
每晚夢裏沒法睡
在你心靈徘徊 纏綿夢裏有誰
祈望有日突然飛返 給我熱吻最真的愛侶